唔明點解d人話曾俊華上台一樣，叫人唔好支持佢，輸左都唔可惜

我見d大學學生會永遠只係放大廿三條，八三一去睇，然後就話林鄭=曾俊華

其實D人有無認真研究過兩個人嘅政綱，同埋佢地以前嘅政績，同埋有無諗過佢地嘅政策對香港未來會點

就好似林鄭，係曾蔭權年代做發展局局長，而發展局就係負責揾地賣地起樓土地供應，今時今日供應不足你覺得關唔關佢事？

但曾俊華就肯提出研究丁屋/居屋混合體，只少有諗過點樣配合政治現實底下，增加樓宇供應

仲有根據Sumption巴打:

有好多人會話，佢唔支持民主，就唔撚支持佢，呢種想法我認為係受到左膠思想所影響，特別係法國大革命嘅浪漫主義，簡單講，就即係下下想一步登天，以為革命好撚easy

既然現階段係無力反抗，咁應該要做咩野？係要保存實力，即係加強香港嘅soft power,維護一切同香港有關嘅文化，改善返香港經濟，特別係土地問題，樓價問題，吸引多d人材係香港，呢d問題係非常貼身，非常急切，而且係非常重要嘅，你連國際地位都無，你點搞咩港獨

曾俊華雖然佢搞個美食車係7 d,但你見佢搞嘅美食車，係aim係吸引遊客，係想展示香港多元飲食文化嘅一面，正正就係想保留同發揚香港文化

但林鄭呢？林鄭做過乜7?佢咪就係搞左個故宮出黎囉，九唔搭八痴膠花，擺明係想引入大中華思想

仲有曾俊華你見佢宣傳咁成功，其實佢fb都有講，係靠班後生仔嘅pr公司，其實你可以見到，佢只少肯畀機會後生，信任班細嘅，放手畀佢地做，而唔係學似d老屎忽咁，一味打壓你一味話你廢話你垃圾(而且今次宣傳嘅成功，仲證實左，佢眼光唔錯)

反之林鄭呢？自己諗啦

香港民智如此

小心被薯粉

我地不假外求中聯辦

689都曾經有份聯署要平反六四

不揀林鄭 就只有莊曾?

一切假設都建基於係JT有可能當選先得
但係從一開始就無乜機會
因為中共唔係要一個有管治能力嘅領袖 係一個控制到嘅傀儡

明知JT選唔到 咁啲人咪會兩個都反 加強自己理論說服力（西環治港 選邊個都冇用 所以要獨立...etc)

得啦
全世界都支持薯片啦 薯片好好人 公關做得好好啦
但有咩事你留返同個1200人講啦 佢地先有票嫁
你要說服嘅係有票個班 唔係無票個班
無票個班你講再多佢地都係nobody黎

而且我票都無真係唔知點支持得落呢三位候選人啦
我最多留意下新聞 問下人點解支持
關心吓時事

佢真係當選到仲會係依家行事作風咩
咪又係焗住收柯打做野
期望會有唔同都低鳩能
除左你地感覺良好D之外仲可以有咩唔同

呢個不假外求就當之無愧啦

重讀黃仁龍當日寫個封貪曾求情信

你覺得依家仲有機會可以咁做咪慢慢自欺欺人囉

收order做野
董健華，曾俊權同梁振英都三種完全唔同風格啦，三條友土地房屋政策都唔同啦

梁振英仲搞左堆愛x力出黎

無分別？痴膠花

屌你用個鍵盤網上鍵國都得架啦
9up又無成本

呢戰柒頭皮真係

曾生年代中聯辦又有冇咁猖狂啊
成個環境都唔同哂仲係到期望有得和稀泥
都唔知邊個痴膠花

呢挺人睇嘢比較簡單線性，實際做事風格、執行力度全部都有程度上唔同

欣賞樓豬
身為雲粉都願意支持薯片

咁你話品客上台就一定會擋又好撚有證據下話
定係你係品客本人啊
咪又係一廂情願係到鳩UP做鍵盤戰士
嘈嘈嘈

國師一定皇天擊殺哲學撚

好多人唔撚知五年前689一上台就成立左個金發局
仲要用公司形式避開立法會監察
好彩俾曾俊華廢撚左武功而家變左on99諮詢機構唔知係度做乜柒
林鄭上台之後等睇呢個局復活
西環正式接受金融大權

曾俊華支持放新移民入香港你同我講保存軟實力

唔好傻啦 搞丁屋 邊個敢搞丁屋 邊個都要落台 真係太睇少丁屋e單野

又係到鳩UP咩風格唔同
曾蔭權個堆政治任務應做咪一鳩樣做哂
淨係攞咩封信打J打撚夠未啊

唔會後悔又信錯人囉

人地封信講左幾強實際野
你睇下你得幾句9up
一句講閪晒，你覺得貪曾=689只能說夏蟲不可語冰

薯片代表既係調和路線，對飯民有利，對獨派不利

都唔知邊撚個夏蟲不可語冰
國教新移民呢D政治任務佢樣有做
咁你又點駁啊
講黎講去都係得呢單

林鄭已經搞過最後咩下場又唔睇

國教新移民係財政司in charge?
Come on~

幾時鍵國毒立呀

林鄭:故宮大中華
胡國興:支持普教中
梁天琦:新移民

又扮睇唔到

你和到飯民 但和唔到整個建制派
係人都知建制派多票
咁寧願你一開始就奶盡建制
上到台先變臉喇

你一開始就討好一個得300票嘅組織
會唔會有啲唔明智

講曾蔭權啊大佬
薯粉真係薯頭薯腦

比689做？推撚埋愛洗力青關會黑社會打柒你班示威者呀

所以無支持上面任何一個人

要計一開始其實係飯民有心揾佢先多過佢揾飯民
飯民係覺得佢贏到
當然提名期之前其實佢唔算冇勝算

比689做？推撚埋愛港力青關會黑社會打柒你班示威者呀
焦土派個腦燒到變焦，陰公

民主之父，香港李登輝當選就有得獨立？

無689邊有本土派？

講黎講去你都係駁唔撚到特首個個做都係一定要完成政治任務
連成鳩日吹既貪曾講黎講去都算係得一單叫拖到咁大把
憑咩覺得品客做就會好好啊
薯粉真係理想化到呢
真係浪費時間

最on9 係話人咩港豬
不嬲都係一堆屎中揀最唔臭個舊嫁啦
睇左咁多年垃圾假民主都重未知個遊戲規則
真係蠢撚過屎

都係個句啦
智障佔人口既大部分，不論國藉人種
所以智力稍為正常而冇權勢既我地根本冇辦法

人地話薯片支持831，推23條係應付中央做下戲

一個陰啲陰啲慢慢做
一個強搶咁款
都只係青菜蘿蔔各有所好姐

你覺得獨立work咋喎，乜撚野logic
薯片對毒派不利，淋病對毒派更有利
毒立指日可待

佢真係李登輝就唔同講法
當佢係又點話
但問題係李登輝上面就無其他人佢就係總統
品客上面仲有個西環同北京佢地覺得係可以唔理

乜原來香港人係鍾意食屎

對獨派最有利個幾位梁游天琦去左邊

又如何

放長雙眼 打後呢五年只會係更黑暗更大陸化既五年 係香港既人只有兩個選擇 一係移民二係面對現實做做個順民中國人 往後只會有零星既港獨傻鳩出嚟 佢地會立即俾人打壓收監 唔好話唔會 立法會已經失守已經無左作用 司法制度只會淪為政治打壓工具 本人表示高興

反薯片既人大多都係反緊制度
橫掂大家都冇票
點解仲要投入去支持一位建制人物
我唔排除大家有票的話
一部分而加反薯片既人會支持薯片

咪一鳩樣係俾人姦
但佢地覺得個犯温柔D就愛上佢

淋病當選左快啲革命啦焦土撚

你係飯民支持者就另計
中間路線行唔到落去，惟有同薯片抱團取暖

係上到位唔會再有分別啊大哥
呢個係權力結構問題啊

一樣比人姦，你中意比人屌爆個閪多過比人用套就咁屌都幫你唔到
一係你就帶領香港直搗中南海唔好拿全鍵盤鍵國

屌真係斯德哥爾摩症候群

本土派結果幫香港爭取到啲乜
真是荒謬, 把自己看得那麼高.jpg

又來非黑即白？

香港現實係咁
如果唔係鍵國派就唔會網上兇狠啦

總之冇全民普選既野
關我撚事
呢次大學生做返次叻仔
本來都冇得揀既野
咁撚上心做乜
咪又係照樣食屎

本土派成形左幾耐？
不過飯民9做左十幾年就係人都知

焦土焦土！

因住比人屈焦土

依家幾好呀 攬炒

就係因為泛民好似你把理想主義者講原則，咩和理非非dump左幾十年波鐘囉

品客上台仲好啊
分分鐘有得睇香港史上最大規模既連環交通意外

而家好睇呀，有得睇焦土派搞革命

你對薯片咁高期望就真係唔方唔理想主義

現實主義就是要支持689路線，甚至中央直接委任特首最好，不是因為焦土逼人反抗，而係將普選問題變成統獨之爭，你班飯民無得一邊支持一國兩制一邊支持普選

含撚啦

泛民做乜都死

飯民都含得撚多，含埋人地john tsang有乜所謂，最起碼人地肯戴套

我唔知你地有無睇過佢地論壇講過既野 而我就每場都睇哂 薯片一直都講話唔再提831 重啟政改前係要再收集意見 反映香港當時既真實狀況 而23條佢就話要有普選先會立 淋病就死都唔讓步 連為我地反映下意見都唔會 堅持831 而23條雖然無話要幾時落實 但佢話一定做 只係幾時做 姐係無前設 唔好唔記得 689講過第二屆政府必須就23條立法 而淋病係一開始話出嚟選既時候都表明係會延續689既政策 而689係尋日都表明支持淋病 所以佢地係同一條腸生長嚟 絕對會推23條 啲人話淋病會加速焦土 其實香港人係自私自利 唔同其他國家 大把人要供樓 打工仔 唔好話同你出嚟勇武抗爭 出嚟遊行都理鳩得你 所以大家俾心機做個中國順民喇 有志既咪移民囉 不過係香港有層樓根本係人上人 我就唔會走㗎喇

比喻得唔夠貼切
一樣比人姦
一個一開始話帶套屌 屌屌下就除左佢中出
另一個就一開波無套中出 明刀明槍

講到焦土派有份投林鄭

說服唔到人就會話
1.乜港豬認為自己有得揀咩
2.林病同薯片都一樣
3.違反原則既人鬧堅持原則既人
完全唔聽人意見

真係好感動 原來薯片咁好人 咁有商有量
應該唔會係阿諛奉承 客套說話黎
點解建制派選委唔支持佢喎
點解丫

就係因為佢無奶媽咁奶共法囉仲問

鍵國派9up乜認真呀巴打

你講到好似說服到我 我會有一票投咁

我差啲就落左樓下(立會)票站睇

你個民主之父都輸埋咯，仲輸幾百票，證明你地所謂既持根本就無用，說服你仲乜？
去到點埋票你地自己都唔醒有乜辦法

仲有
4.發悔氣

咁你應該說服建制選委麻
你咁有道理 講到薯片做到特首
毒撚都有囡屌 前途一片光明

邊個話盲撐薯片啊？ 講緊點解撐佢啫

乜我而家講薯片係民主之父咩

你真係發雞盲架喎，乜而家冇拉建制派？

係咪想講拉左都冇用

你有無諗過全港所謂嘅反共人士都支持薯片
重要吹到上月球 阿豬阿狗都知
你認為中共會配合你地班反共撚 比薯片上台?

你真唔明定扮唔明
上到位大把限制品客咩人都好都冇可能如你地所願
要做既始終都要做
佢個人係聖人都好都難影響佢做既政治任務

至於你話中聯辦點解要咁做咪就係學你地咁睇往績
咪就係林鄭係自己人肯定唔會出事囉
品客上到台萬一玩野唔通又要佢腳痛搞佢落台
你覺得中聯辦係咪好得閒

含撚派咪認咯 又要人地說服你唔含撚，多9餘

又loop

扣帽子嘅野你識條鐵咩

我係問緊班薯片支持者有無去幫主子拉
唔係問緊薯片本身
乜你自己有去奶建制袋底嫁
真係委屈

咁loop完 有答案未先?

特首有政治任務，但如何實行係係特首嘅discretion內
唔明嘅係你

班友根本唔明白 個結構唔變就乜都無用
不過不排除人地係成功人士，根本就唔想改變status quo
幻想可以選薯片出來慢慢改

而家咪話你知點解揀個冇性病既含囉，冇話唔認
我真係唔要含個有性病架

乜你又有得唔含咩

Loop啊loop啊loop啊

原來咁就係答案

無得救

平時含撚都算啦,依家重要含條建制撚
你有冇見過建制含飯民撚?

當左特首係以前港督咁
以前港督就真係大權
特首都係沿襲但97後根本已經越收越細
689仲要主動交回左唔少權既情況下
依家特首仲有可以咩作為

答乜都loop架啦

鍵盤派又有咩solution

咁你又有冇同時留意到
呢三任特首作風同時係受北京對港既管制鬆緊影響
你唔睇呢樣根本就多鳩餘

咁革命未？定移民？

係咪又同我講做咩要為港豬抗爭

咁又係丫
一個性病無得醫嘅
另一個都係有性病 但有得醫嘅

咁有得醫嘅 好似好啲嘅

寧願自殺都唔比人老強，你就話人焦土，比人強姦，簡個舒服既體位就滿足

睇黎你唔明既係三任特首實際上個制係好唔同

毫無邏輯可言

咁你肯答未姐 會定唔會 有乜好loop

而且選輸左唔洗檢討下失敗原因
下次唔好再犯嫁?
定你習慣失敗?

港督受英國外交政策主導
特首選舉都係受中國對外政策影響
習近平行緊個套強硬對外政策先選到689出來，用港獨做民族主義既釣魚台，真係邊個做都一樣

鄧小平話64係國外既大氣侯同國內既小氣候造成，香港選特首都一樣
薯片仲認為香港係十年前個個氣氛

戴套姦都唔戴既分別囉
原來只要戴套就可以歡迎
話你地斯德哥爾摩症候群真係冇錯

乜原來你唔知一路都食緊屎
蠢到咁真係好慘

我發現有班人真係一直自圓其說架喎，個program走唔到去一個想要既答案就要一直loop落去
冇諗過甚至唔想用另一種方法去寫過個program去解決問題
人地同佢講，我有第二種方法，就屌9人冇用、港豬
問你咁應該點解決又同返我講要用返之前個program

巴打正解，豬腦先唔明呢點

無習近平就無689就無本土派
所以我係好支持689

食屎食到食緊屎都精神自慰，好高境界

由頭到尾就係講緊

1）投比薯片係正確，無論係策略上定跟民意都係

2）錯既係泛民做得核突，你投就投，唔駛貼哂塊埋去又話理念相近又剩，推831同23唔可能係理念相近

3）應該聲明投薯片係無得揀，投你唔代表鐘意你甚至支持你所有野，我只係無得揀。你日後推23或者831，我地會照反對。

咁其實啫係温水同滾水
根本冇解決個問題
啫係你支持品客就係因為想死得舒服D
咁早講啦

正解
撐薯片正正係呢個立場
乜撚到薯粉薯粉

青政俾689打撚到收左皮你瞓左無睇

你以上既所有答案都唔係等於true啊，緊係不停error

我當係一個試膽大會渣
老董 50萬上街 就驚驚
貪曾 開始唔會理你地上街
689 就連你訓街都wfc
我只可以講 一個比一個大膽
一個比一個願意試香港人底線

某程度上特首權力 係基於香港人點屌都唔會報警 咁自然會壯大特首個心 乜都管一餐

如果唔係要安樂死做咩，唔通係傷口再曬鹽好啲
你理唔理小圈子點杯葛都係，你都係食緊淋病呢篤屎

放棄啦巴打，焦土派呢個腦都係焦土，搞唔掂

食緊屎 同鍾意食屎
你都分唔到

我唔會主動搶黎食
但你會囉

咁品客係咪就唔會推中港融合個D啊
咁都支持係咪啫係想俾人姦啊
佢上面呢D一百樣都唔抵唔番D仆街政治任務啊
條底線去到咁低你不如直情入民建聯算啦

689因本土派做埋全國政協副主席
真係助攻得靚

本土派得青政？
根本獨立呢個議題推左出來，就好似打爛左隻雞蛋一樣，返唔到轉頭

你點撚知
我只知淋病一撚定會，講完

好撚中point呀巴打

而家講緊鍾唔鍾意
唔係食唔食緊

你鍾意咪出聲囉 我聽日痾比你麻
我就唔鍾意啦 唔好搞我

起某一班人個program度，你地個個港豬既答案都係false黎

人蠢到咁樣實在匪夷所思
以為知道全部係屎就當正自己智者，實有得救

其實算啦，都選舉完。

只係想講，應該關注西環臨尾派人上網唱衰抹黑玩焦土，呢樣野次次選舉都出現，但就永遠有小學雞 follow。

咁人地鍾意一秒變熟扮智者

睇你個名就知啦食屎鬼
食緊淋病篤屎仲要過自己中唔中意食
起碼有堆人有嘗試揀夠無咁臭嘅爛屎
焦土就因為兩篤都係屎就寧願咩都唔做等人質舊淋病屎你食然後用精神勝利法自我感覺良好
果然夠阿Q精神

而家個個都食緊，學咩人講鍾唔鍾意
係你可以唔洗食屎之前點解唔食舊冇咁臭既屎，係都要飲淋病屎水
真心智者

我只係唔認同贊成泛民投薯片=薯粉

兩舊都係屎，而上面都有一大堆野講到兩舊屎係有分別，呢個位唔認同既話可以另作討論。

認同既話，情況就係咁：你而家被逼一係食兩舊屎，一係食一舊。你揀啦！你可以唔揀既，但結果就會比逼食兩舊。咁你叫有得揀咩？你只可以話一舊lor.

而家問題就係：你揀左一舊，人地就指住你黎話：「原來你鐘意食屎既！」呢d叫鐘意咩？

小學雞

已經唔係第一次
上次立法會選舉已經玩過啦
總有班on9仔中計

一場show
講到尾就是要政治唔要經濟
要經濟，可以離開香港
咁就俾機會你

年輕人都可以有機會
只要你乖

睇下深水埗“頂“走老馮嘅工聯會女區議員
幾受老人家歡迎

show做完
有得選
就是咁

屌仲係對品客有幻想覺得佢會好D就會冇咁勁

鍵國囉

睇名就知
你梗係贏啦 鍾意食屎到要揀埋有味 咁有品味

香港人太低估西環
唔夠砌的

你要整斷條繩你首先要知道自己比人碌緊
我唔認為無啦啦大火轉慢火d人會知比人碌緊，好多人認為選jt出來就天都光哂，唔駛獨立啦唔駛要民主啦

果然係中國人精神，最愛精神勝利
今鋪鍵國撚同支那人真係本是同（劣）根生

食緊就代表鍾意嫁啦 你真係好撚醒
重幻想以為自已有得揀
票到無啊 慘慘豬

駁唔倒

咁事實你係可以唔理佢杯葛佢架喎
家陣你自己講到明鐘意呢舊
好難怪人地話你鐘意食架喎
你係表達左意願想食其中一個舊屎喎
硬食都唔駛啊

我諗起美劇walking dead
一係全部人死，一係死兩個之後搵機會殺番人
我會寧願死左兩個先
而家係團滅

你咪又係食緊，學晒支那人套阿Q精神

高登年代係咁，連登時代又係咁

杯葛左就唔洗食屎咩

你日日都要硬食屎
就代表人地冇咁臭你就要搶住食
明哂

咁你揀到未丫
揀? 乜你有權揀咩
選委 我錯了

人地個program true既答案就係 港獨、搞革命

你點答都係false

好過食住舊爛臭屎然後話自己杯葛食屎係到打飛機精神勝利

對住舊冇咁臭打就優越D咁話下話

咩阿Q丫 事實大家都食緊屎

但你係鍾意食個班人喎
點睇都係你阿Q啲啦
奶人袋底求人比舊屎你食
你真係識食

都輸咗啦仲要繼續嘈

人地有作嘗試表態食舊無咁臭嘅屎比班一樣食緊屎嘅傻閪話做咩要表達食屎意願，笑撚死

夾硬塞入來絕對好過自己走去間，最起碼我係被動接受，唔係主動得到自己唔中意既野
基本邏輯

你食屎食到人地俾舊冇咁臭既你就搶住去食
我點同你溝通啊大哥

好過自己食緊成口爛臭屎都好意思笑9其他人以為自己食緊朱古力

斯德哥爾摩症候群咪呢D

無邏輯既人無法說服

算啦 都輸咗啦

基本logic就係lesser of 2 evils，而唔係唔岩自己理想心水就杯葛，明知最後係more evil對社會更有害

唔鍾意食屎 又走去學人揀屎
但又無權無勢 奶埋人袋底
人地都唔so你

諗落係幾慘嘅

今次有返啲自知之明

樓主

如果呢個係公平既選舉，呢個對於選票既推論就成立，因為有個選擇係唔食。

但放0係香港呢個情況，我唔會咁去理解一張票。我唔會批評泛民投薯片，但都批評佢地貼塊面埋去

即係好似你地咁講，泛民貼哂塊面埋去，係相等於大叫我好鐘意食屎。但淨指投票取向既話，我唔會將之等同於「鐘意」。

那樣白票是否不符合邏輯？應否禁止投白票？

好過食緊屎都自我感覺良好唔知自己食緊屎

係品客連入閘都差D唔得個陣
仲話咩阻止林鄭除左自欺欺人
我諗都只有精神有問題先仲會咁諗

到時馬雲可以黎香港上市，班小學雞撚識依d嘢咩

正解

重點係大家都冇票既時候
你呢班智障FF自己係有票既智者，重揀左廢票
所以我呢d智力正常就想教下你班智障
想話你地知：有機會翻身，因為野火燒不盡
你地就話連根拔起同火燒平原一樣
呢個道理我真心睇唔明，等睇你班智障者教路

你話佢冇得揀佢射落你鐘唔鐘意
你同佢講都係被迫佢就話你好鐘意、主動

樓主傻鳩
我支持品客不過無票
要屌就屌北京喇 推公敵上台

焦土派嘅鍵國機會一定大過薯片夠票啦

班柒頭真係

白票投左你就唔洗食屎
食屎啦鍵國派

呃夠自己未啫
究竟品客連贏都冇咩機會個陣仲有咩理由再支持佢
除左鐘意食佢舊屎既啫

我無話我唔係食緊喎 但我唔會鍾意食囉
被迫嘅野 就無人想嘅
但點知你食撚左上引
走去揀口味

點丫奶完人袋底 人地都唔撚so你
係咪好撚爽丫

有班智者覺得自己有票，但要放棄主動權俾人塞食兩舊屎

鍵國毒派呃夠自己未，連軍備都冇面對殺人政權講毒立

起碼人地有嘗試揀夠無咁臭嘅屎，而非消極放棄然後繼續食屎

踢爆人

我幾撚時有FF 我有票丫 食屎食上腦丫?
食多兩舊先講野啦

佢地有票既話能該都係會去投淋病
咁我諗我明點解佢會夠票當選

肯答我問題未？

Sorry

咁實在有班泛民支持者係持者薯片, 泛民要同選民交代, 投薯片係合理o既

馬後砲講咩都得

事前邊個知

就連共狗都驚出事有機出盡人穩住啲票

閣下憑咩話當時冇機會

不如咁講，你覺得老鼠成同大口狗有冇分別？留意，老鼠成係共產黨員同民建聯大佬，好明顯雖然老鼠成同大口狗都係仆街，但大口狗絕對唔敢搞單等埋發叔出黎，而大口狗同陳健波都會不顧一切去剪布，如果咁你都話冇分別唔撚該你驗下腦

777港毒之母 好似係

答左上面堆問題未
日日衝擊你底線你點回應呀鍵國派

我食屎個陣有意志要反抗
好過智障任人魚肉
士可殺不可辱
你連意志都病係屎都不如

點都大機會過鍵國

想同你講邏輯你就叫我去食屎，薯粉d智商就係小三程度

你重要奶袋底喎 梗係有嘗試過啦
咁個袋底香唔香 岩唔岩你口味丫

人身攻擊嘅鍵國派嬲嬲豬

現實上我睇唔到被動接受同主動接受有咩分別

我只知投票就有機會博一博，唔投機會係零

撐薯片就係奶袋底
陰公豬，焦土派個腦堆焦土果然係呢個程度

搵唔到證據我ff有票 就咪撚quote我啦
真係柒到媽媽聲

鍵國派：我唔要表達意願食屎呀

唔quote太多

大家主要都係認為「搶住食屎」或者「鐘意食屎」，但搶住/鐘意呢個詞本身係主動。

如果你地係指泛民貼哂塊臉埋去，同埋話咩理念相近呢d，我認同咁係搶住食屎 但如果只係講緊「票投薯片」既話，我唔認同。

或者咁講，假如泛民全體300+公開一致話票投胡官/射哂落海。但實質投票果陣，全部暗票all in薯片，你地點睇？仲算唔算鐘意食屎？

撇除事後樣衰比人踢爆

癡撚線
trolley problem會主動殺人個批就係呢d

鍵國派

你唔撚係奶袋底咁係咩丫 less evil喎
evil 你都支持 重唔撚係奶袋底丫

定你覺得個個係珍寶珠丫

如果被動肯定死五人

主動有機會只死三人

我會主動

冇表面證供證據就唔算架啦

“777都冇話會推23條“

如果兩害取其輕都叫on9，咁放棄選擇然後more evil質你食屎叫咩

如果係689對JT就難講既

果頭689退，林鄭就會上帝講要佢選，大家都明發生乜事

投品客既唯一條件係佢已經手握300票，咁泛民就有關鍵性

其實唔應該白票，而係玩下問題票，300張問題表寫多幾句真普選好過

就係咁簡單

小學生唔知咩叫trolley problem可以原諒

而且有乜好博，小圈子選舉係數學遊戲來，唔會有意想不到既結果

暗票 就高人好多啦
暗票有機呃多兩張建制票 點睇都有so

但可惜而家係公開明搶屎呢

其實照你咁講香港根本冇你嘅事啦

獨派利益，大於一切

呢個更加。如果大家屌市民鐘意食屎，我認同

真心鐘意薯片 同 無選揀下揀薯片 係分別架。但宜家兩者比人打成一類人。

你上次選特首就話手握300票關鍵
今次林鄭一野提名都五百幾
玩春袋咩

兩害取其輕
姐係兩個都有害啦

係奶人袋底咪認囉
講咁柒多做乜鳩姐

無人笑你奶袋底喎

ok
總算理解含撚派邏輯，唔使用埋d食屎比喻

後者都比人叫薯粉
咁睇你香港鍵國囉

人地主動死兩人
被動全滅
佢地就話：
我地唔揀
我地唔要有人死
我地係好高尚
唔會死人嫁
雖然而家結果係冇得揀團滅左，而家係FF
不過你地話如果有得揀呢，我都係唔會揀有人死

如果唔拉手制，成架火車d人就會死 eg 3x個人
如果拉手制，會累死火車外既人 eg 8個人

你而家拉手制係鐘意殺人！殺人犯！

兩害取其輕係rational decision黎
你有冇讀書

品客fans太多FF，班權貴一向唔聽民意，
佢地既成功就係建基於壓制普通人，點會見係多人支持就轉JT

而家問緊你係咪兩個都有害丫
咁有害嘅野你都奶埋去
重話係理性
理性叫你去奶袋底丫?
定理性決定到個到唔係袋底 係珍寶珠丫

因為你已被人五花大綁
兩堆屎已經放左上輸送帶入你個口
一堆好撚大堆一堆就細細堆
大家會首先試下整斷條繩唔駛食屎
香港人做過就係佔中不過失敗左
之後條繩冇斷
堆屎黎緊，正常人會試圖轉個頭去另一條少屎d既輸送帶
有d醒目仔會大叫我兩舊屎都唔揀!
之後一路食一大堆屎一路笑尻人

後者有一種危險
中央只要揾到一個比林鄭更差既人你就可以接受林鄭，你條底線係可以不斷退落去
魯迅講開窗個比喻就係講緊你呢d人

咁係你蠢姐
人地用咁多比喻教你班智障重唔講多謝

Btw game theory 冇多人識
Best choice 好少人識揀都正常既
河況你地智障

更何況我認為薯片係益唔係害

食屎鬼回應下啦

我唔認為選lesser evil係奶袋底

何謂奶袋底，食屎⋯之類根本無嚴格定義，只係一種主觀感情投射/修辭

你鍾意點形容冇所謂

我只知x害取其輕係最合香港實際利益既選擇

林鄭只要再柒少少
遲早會有人開POST"其實689都唔係咁差"

而家問你係咪奶袋底
你又講揀邊舊屎問題

而家問你係咪薯片有害 你都要奶佢袋底丫
答 係/唔係

唔撚洗講屎唔屎
答啦撚樣

林病都唔揀點會揀比佢更衰o個個呢？

殺個個係支共政府，但我一簡左就代表我有份殺，唔簡有乜問題？

出現了 薯片係有益
一早咁講 咪唔洗嘈囉
你話薯片係有益嘅
基本上你贏晒啦

我唔認為選lesser evil係奶袋底

何謂奶袋底，食屎⋯之類根本無嚴格定義，只係一種主觀感情投射/修辭

你鍾意點形容冇所謂

我只知x害取其輕係最合香港實際利益既選擇

不過點都好，你都係要食屎架啦

咁其實我唔覺得大家分歧係咁大，只係因為泛民講哂出口，個feel太過鐘意食屎。而呢個我認同。

而暗票all in薯片，你都覺得策略上係正確？

如果係，其實已經無咩好爭議

另外果位巴打個比喻的確比我好 ，即係拉手制由死五個變死三個，但而家被人叫好鐘意殺人。

兩害取其輕，唔準簡白票播，你唔簡林鄭簡邊個

我無打算追啲唔係同緊我講野嘅野
sorry
我有問題 佢地自然會問我嫁啦

連董建華都有人懷念就知乜事啦
下次搵波波去算，根住就永遠懷念林鄭架啦

聖人
我錯
我冇野好講
難怪香港會淪陷
多謝聖人

3x人陪你一齊死，最後既意義係你名留青史

Goodest logic嘛焦土派

有無個故事名

你冇得㨂唔奶

主動有機後果好啲

被動後果一定最差

你明就最好啦，投共就最明智啦
香港冇救架啦

831其實最起碼有票，絕對好過否決方案
你一定支持831畢竟兩害取其輕

算啦佢嘅level唔會明

你喺度ff薯片上任後會點點點有咩意思
總之依家中共就係要一隻傀儡特首，不論係邊個做都好，都要聽中共話，如果目的係爭取普選/自決/港獨，咁邊個做其實都無分別，反而林鄭做會激起更加多人奮起抗爭
另外俾薯片上到繼續推行放任經濟，咁香港人就只會繼續受大商家大財閥剝削，你班薯粉又接唔接受到？

邊個係到屌話冇票，焦土派呀

算吧啦
無論有無人講支唔支持都好
個結果一早已經定左
而家點講都係無意義
等跟住落來嘅生活話佢地知係啱定錯啦

拿，得佢咁講ja

見到d薯粉拋棄晒原則去為薯片集氣就覺得好笑

冇831肯定推兩個入閘
831一個都唔肯定
權力係少左
兩害取其輕，唔要831

炸左個屋頂之後d人就肯開窗
唔記得實際出處

less evil
evil你都支持得落
你唔係想跟魔鬼搵食?
咁你要支持魔鬼 奶袋底就梗嫁啦

如果你講你支持個位係聖人 咁梗係唔算奶袋底啦

正如樓上有人講 薯片係有益嘅 我都無話佢搶屎一樣

我知我食緊屎丫
係估唔到 你鍾意食屎之餘 重鍾意奶袋底

打壓勁d就有份，咪ff

又黎左膠經濟學

我宜家係問你831係咪每個人都有票，係咪好過小圈子？按照你既邏輯，係咪應該支持831？

冇撚錯
我明點解會咁多人投共
唔想同流合污只可以移民
做唔到生於香港都可以咁蠢
係我高估左香港大部分人既智力

死兩件可以留番一個機會殺番共匪
但為左做聖人就全滅
共匪真係笑到合不攏嘴

3x人陪你一齊死，最後既意義係你名留青史

有班人係咪想咁？答我啦

講撚左：
因為你已被人五花大綁
兩堆屎已經放左上輸送帶入你個口
一堆好撚大堆一堆就細細堆
大家會首先試下整斷條繩唔駛食屎
香港人做過就係佔中不過失敗左
之後條繩冇斷
堆屎黎緊，正常人會試圖轉個頭去另一條少屎d既輸送帶
有d醒目仔會大叫我兩舊屎都唔揀!
之後一路食一大堆屎一路笑尻人

想問你笑乜柒呢，轉頭嘗試食舊細啲嘅屎先係人之常情

泛民諗下之後拎唔拎到500個選委好過

品客親自講你又會信咩

林鄭往績同政綱都奶財閥多過品客好多

正正點解共匪會贏，因為其匪為求目的不擇手段，講原則

波波同林鄭兩害取其輕，d人一定簡林鄭，兩害取其輕，rational decision來

拗黎做乜 回到現實
好啦好啦
我當薯片最好 全連登撐佢
翻翻去三個月前
樓上反對班撚樣都轉晒呔
全港極力煲爆薯片
請問薯片係咪會贏林鄭
唔係以為建制撚會良心發現俾票薯片掛
樓上班薯粉 就算薯片幾好 選到先得架 你有票選咩 你叫到建制選咩 成日講鍵國鍵國 你地又點樣撐起薯片阿 嘈乜鳩😂🤣

班鄉下佬以前咁憎林鄭依家全部投林鄭 我估實係應承咗唔搞佢赽丁權

Ok thx.

Search下先

有票=/=實際權力多左

事實係831後非建制對最後特首的影響力細左

咁係損失，退步，就唔做

你講到咁深佢地唔會明架巴打

暗票 無人知嘅話
整體個觀感上 似係有思考過
同有機真係呃到建制票
你明刀明槍飯民派 邊撚個建制會可憐你

但柒到出面 我就完全接受唔到

由頭到尾我都只係問緊其中一個係咪鍾意食屎
點知佢回我"你唔知一直都食緊咩"

咁點睇都似佢鍾意食啦
唔鍾意食嘅 點會咁講野

巴打正解

你地屌我係薯粉都咁話，事實上依家林鄭7娥當選。我唔覺得對班鍵國撚有利……可能我比較短視，只係見到港人港地班友o係到high助長氣炎……

老老實實，作為一個冇乜希望既年輕人，o個一刻有係有d衝動想quit game……

做過野既人就好深感受上面既比喻，尤其要同支那人打交道既人

薯片個價格係你地既主觀判斷到好似一個good deal
事實上我唔認為係good deal

我欣賞你承認有奶袋底
我對你無意見
唔似有啲人奶完當無奶

勇於承認

到拎倒果日，個規則已經唔係咁

佢話無得唔奶喎
佢承認佢有奶喎

你認同佢做乜
定你都承認自己有奶袋底啦

答我啦你班自私自利既聖人

佢地覺得薯片係好多過佢個DEAL係好咋下
事實上佢俾個DEAL邊到好（絕對黎講）
而且佢根本有冇能力兌現都成問題

駁緊你套 兩害必定取其輕 你都夠膽話好
真係豬隊友

我心入面都係諗呢兩個例

我諗我真係會射落海算，完全分唔倒佢兩個

當初設計個陣就已經計哂數係冇可能
除非你話有建制界別轉投飯民囉

我而家直頭去奶共呀，唔通同你班焦土攬炒？你都on99

人地問你係咪奶袋底
你就係咁講屎

咁你係咪奶evil袋底丫
答左先啦 係 定 唔係???

薯片你又唔比我寫落海？
貪他識玩下fb?

屌駁緊你呀焦土，單單薯片呢次的確係咁，係你條傻閪玩slippery slope講埋波波，咁都唔明，果然係焦土派

唔歸邊就最撚清高，今日之後就可以守住高地笑鳩你地自以為好撚醒

就係有呢班獨醒撚，更加深信點樣反抗都唔會成功，反正就係有班人只要事後可以笑鳩你地，佢地點會怕俾人話佢冇立場，最緊要我夠清高，現狀有幾壞WFC

其實葉劉都幾多中產支持

好！
所以689路線既好處就係令你班粉紅左派現形

好在有民調配合下先無咁柒

大不了都叫順應民意

講撚左而家唔單止奶袋底，奶埋共呀
唔通同你班焦土傻閪攬炒咩

其實好多人都唔係薯粉，大家都只係abc反西環，我由幾個月前已經提出一個問題，點解鍵派焦土派同自決派都只反一個唔會當選嘅人，而完全唔屌一個西環總動員狂撐嘅大熱林鄭！

今日長毛第一個出黎認咗錯判形勢，佢真心以為薯片會贏，依家俾人響fb屌到飛起！而大家仲響度屌緊薯片會推廿三條又支持831期間，究竟焦土派同鍵派有冇諗過其實佢地一直對住mary打緊飛機仲大叫小姐你叫得好銷魂？真正要反要對付果個其實一直都係西環硬撐嘅林鄭

一早話數學遊戲，仲話可以博一博
含到傻撚左

笑緊你奶袋底喎，幾撚精神勝利

只有呢兩個人做候選人唔會有lesser evil論，泛民一定會提名一個人入去

因為連咁基本既智慧都冇
就算時機成熟，有一個機會反共，呢班智障都會睇唔倒
咁你明唔明班智障有咩問題？
一群智障可以取決命運
呢個係歷史證明過既
你睇共匪就係好好既例子

扣帽子係焦土撚常用招數

最百思不得其解既係，佢地要成功的話，始終有一日要靠佢地口中班住緊o係香港既「港豬」

咁你之前講乜柒野
咩唔存在奶唔奶姐

奶人袋底認左佢咪無事囉
又要奶 又要學人拎貞節牌坊

係要柒到仆街 先黎認有奶

薯片有你呢啲支持者 真係媽一聲
屌都唔撚柒帶腦出街

薯片今次已經係我諗倒最有機會架喇，本身同商界關係好

但中央機器太強大，睇結果計，可謂走票應該得果三四十票

咁鍵國獨立又有幾大成數？冇既話係咪可以收皮

唔係我咁諗，係班薯粉ff 薯片上任後佢地會少d受剝削，又會容易d買到樓

單單呢次係因為你主觀判斷薯片好過林鄭好多，而唔係大家都係屎，係你就早講，唔好講到又necessary evil又點，直接話薯片係good deal咪算咯
你一係就無邏輯，一係就臨時搬龍門

反話都唔撚識聽你個腦直情燒到變左焦土架啦焦土派

你直接話薯片好過林鄭好多咪得咯
講到人地逼你食屎要簡無咁難食個舊咁

總之兩個都一鳩樣，選到都會瘋狂奶共奶地產商

連咩人係敵人，咩人係朋友都分唔到，你會覺得佢地知道點先叫成功？

Good deal唔可以係necessary evil?睇context架喎傻閪

而家唔夠柒咩
搞到全民支持一個建制派候選人咁
明明就唔係同路人

你玩暗票 似有策略
之後贏左輸左 細細聲講句 唔好意思 想搏下大霧咪算囉

你玩明票 重要驚死無人知 周街講
中共真係笑左出黎

玩左咁多年 都淨係識明刀明槍 單刀直入

真係好英勇 好誠實哦

有撚用今次商家佬咪又係歸哂邊
上次就都話仲有少少冇歸邊建制內鬥
所以今次咪見到力谷林鄭以免好以上次咁
而實際上有機會造王既從來係班地產佬唔係飯民

我認同哩個可能係問題，但唔認為applicable to 今次
1）對我來說品客vs林鄭有meaningful既difference
2) 以對品客既抺黑及支那做到咁難睇穩票，我唔認為品客係做媒，而係被觀退但唔肯
3）支持品客，令支共好突兀咁穩票，令最高民望既人落選，站在焦土既角度就係突顯制度不公義，係一種'戰略利益'

掉轉講，唔想上面咁講俾人'捉路'就杯葛，揾長毛搞事，但今次我傾向相信咁樣落場玩更有價值

無得簡同唔到你簡係有少少分別

你支持人 又係反話丫
咁撚多籍口嘅
真係好撚醒
公係你嘅 字又係你嘅
真係威威豬

唔係

因為個前提係薯片無咁屎姐，上面有巴打已經舉過下例子。我講兩舊屎同一舊屎個比喻之前，我都講明，係你認同兩者有差別先會討論倒落去。

如果你係認為兩者無差別，即係好似葉劉同林鄭咁，我地係應該討論左兩者林鄭同薯片有無差別先

不嬲講緊lesser evil射落海先係浪費選票，你如果認為same evil, best strategy一定係射落海架

即係兩條路軌都五個人，咁梗係唔拉手制啦。

所以我上面一開講明，如果認為兩者一樣既，係要另外討論。

事實係就算全部高登仔撐曾俊華都係贏唔到嫁啦，根本高登仔撐邊個反邊個甚至個個都唔撐都影響唔到結果，即係真正既irrelevant，成班柒頭都唔知係度嗌乜春

係林鄭攞到五百幾個提名之後仲會有咩價值可言
成個GAME完左啦

點解「抗爭派」成日話係為港豬？

俾你選到個同路人又如何
上面唔會任命係政治現實
唔係就係討論緊薯片會係現實制肘上一個比較溫和嘅選擇咩

我真心唔會諗到咁理想會揾到一個十全十美嘅候選人

而呢個人只會出現喺班焦土派嘅心入面

純粹帶出黎討論下點解鍵國焦土派成日自high，同埋跟住10年應該點對待佢地口中既港豬 & 港X港地/幫港出X 中另一班自high人仕 (好似係)

講左兩害取其輕講左n咁耐想華麗轉身？

你覺得你唔揀就唔使奶袋/食屎就好叻好清醒，實情係林鄭上場你都照奶袋底/食屎，不過分別就係你自以爲唔使奶袋食屎正在占占自喜嘅時候，一個又臭又爛嘅春袋/屎已經送到閣下口中！

完左就唔洗揾張德肛落黎
迫佢地自己整爛塊面已有價值
你白票杯葛都一樣想整爛件事啫

我都唔FF薯片上場會易d買倒樓，佢本身都係商家果邊

但我會覺得法治 程序 自由呢d會好d

其實唔明點解唔撐JT就係獨派

唔好咁on9得唔得呀
係唔係good deal又點
個個都evil,咁即係選返689出來都冇所謂架啦,係咪咁呀？

我自己放棄主動權，係你同共匪俾我食屎，你班仆街冚家鏟

咁你都識講 你得唔到中共心啦

咁你重明示支持薯片
咁姐係點撚樣
係想薯片贏嘅行為黎?
你同中共係對立嫁

一切都要暗地裡行
無人知你投薯片 薯片先有機跑出丫

你班反共撚支持薯片 咁中共會比你咁做?
薯片會做特首?

咁你打算點洗"係小圈子選舉支持建制派"呢樣野
戰略上品客有得贏撐佢冇問題
但當呢個可能唔多存在既時候
咁你係整爛自己塊面多D

當薯片選倒，中央唔任命係佢要考慮既事，唔係我地要顧慮既問題

但無論如何，佢選唔倒啦

成報日日係到9吹，緊有d傻西聽左會信既，派過人落黎話冇咁既事o者

如果話想淋病上台激起革命，我都可以理解
但班智障以為而家佢地兩邊都唔幫就好清高
人地想留番半條命反抗就話：你睇！你比人打劫喎而家，你拱手相讓一半身家幾撚柒？我就唔同啦，我束手待斃比人搶就叻叻豬喇，成副身家冇曬
分唔清真心定假膠
雖然現實係大家都比人打劫曬
我地想讓半份身家，務求留低機會翻身呢個諗法，我唔認為有錯，至少我想留番個機會
佢地係度笑尻人想投降輸一半既同時，自己唔投降但都係輸曬
我想make a deal
佢想比人屌

冇話唔撐JT就係獨，係講緊呢個行動點解要俾獨派鍵國撚抽水

你睇post啦
我撚有講我唔係食緊屎咩
唔撚知就收鳩埋把口啦 柒頭懶聰明

我唔知林鄭有無袋底啦
曾俊華就一定有囉

咁你有你想食舊冇咁臭既屎，佢有佢唔想食屎咪算囉，決定權唔係你手，影響唔到賽果，都一樣要食同一舊屎

你有你思想上唔食屎既自由，同樣有人要揀舊冇咁臭黎食都有自由，點解一定要某一方面岩曬，更何況嗌撚贏左都係要食同一舊屎，有咩得著

Jt咪又係屎 好唔得幾多 吹乜嘢奏呀
最多咪慢啲溫水煮蛙
喺大陸治下你覺得個特首會幫到香港？
咪又係扯線公仔 覺得jt上台好好多真係痴線
你話佢之前有政績 689究出過雙辣招喇 屌你老味明明都係同一伙人係要覺得有分別

都係個句
冇政治智慧既話，就算有機會都係白白浪費
所以必須教識智障如何判斷
可惜冇得救
都係移民算

on9乜撚嘢叫放大政改同廿三
以前班人做咗咁多年嘢就係為咗反呢兩樣
而家唔係要放大呢兩件事
事實就係呢兩件事就係好撚大
你過咗呢兩樣香港就已經唔再係香港
唔通你星斗市民學人李生講乜鳩gdp 為大局？

最撚on9係一班人口口聲聲唔承認中共式選舉
每次到選舉日就幫中共含撚含到雪雪聲
應該邊個上好啲嗰個上冇咁衰
我屌你老母臭閪班一車車人頭豬腦 抗爭條撚咩

輸哂都唔含撚，吹呀

我唔係咩野獨派鍵國，但我都唔支持咁樣無條件投比JT

人地話強姦犯肯戴套就ok
真係癡左線

一個建議會推23條嘅人會唔聽中央枝笛？
香港人唔好咁天真啦

話投比佢 重唔撚夠丫?
你唔撚話投白票 比胡官 乜撚都唔投?
你重乜鳩要出聲話要投薯片
保持距離?
保持距離就提都唔好提啦
到投票個刻先落手啦
如果你真係想薯片贏嘅話

連最簡單講個大話都唔識

我反為覺得支持獨立同選舉既任何一個人可以無矛盾

其實「想食舊無咁臭既屎」唔太準確，可能有d誤導。

如果我話唔想食最臭果舊屎，會唔會好少少？

另外想講，lesser evil唔係good, 但係better.

覺得曾俊華好啲既麻煩收收皮
屌你23條同831已經好大鑊野

唔需要洗
當支持品客好過杯葛，就支持
立法會設計一樣係不公義，一樣全世界玩，點解？因為有政治利益就爭取

支共為左win,揾人支持某些非建制，自己扮埋非建制
乜柒都做齊
政冶潔辟保證你一世鬥唔過共狗

你地成日都話冇分別，我想問點解之前冇律政師出重手dq毓民同長毛宣誓？又點解之前冇特首瘋狂欽點校委同校董？又點解之前冇愛字頭出現？其實仲有大把例子，不過同你講可能都係冇用

泛民係bargaining上，完全係一個白痴

泛民是on9是常識吧

明明係玩暗票，事先張揚有咩意義
記者問真係唔需要答架喎

而家揚左，禮義廉同工賊梗係投你對家啦

唔好講到你有權揀
你話立會 你要含撚投 都算鳩數
而家係你無得投丫
屎就係屎啦 重要揀口味

呢個係最大問題

教 你就岩曬人地就錯曬，咁樣叫討論，要x登/甚至全港都同你一樣睇法 如果香港得一種聲音我會好驚，個思想根本唔係爭取緊民主同自由，你只係要你心目中意見領導既獨裁

邊個候選人唔立23條
特首有權力推翻831咩？
佢可以講唔支持831參選咩？
胡官都唔得，佢只係話'唔基於831'搞政改

特首唔係只處理哩兩樣野

有矛盾
民進黨支持蔣經國因為他好過蔣介石

呢個真，錯失機會
當初300+講到好神秘架，唔知點解最後又掀返起個肚皮俾人睇。。。

係既係既
聖人在此，在下食屎
你地咁蠢不如負皮上一頁
唔好搞亂討論
我想搵智商正常既人討論
求下你啦聖人
你係聖人蒞嫁喇
唔洗再係度取笑我呢d正常人去取得優越感嫁喇

咁咪又loop番去兩者有無分別度

所以他選到都會被逼聽中央支笛除非佢唔想做

班獨醒撚係要特首支持港獨先收貨呀 明未呀

我唔係當中共白痴

係當你公開話投薯片
薯片已經比人blacklist左啦

交代?
你投暗票係投比薯片喎 又要交代啲乜柒野
只係投之前鳩up吓 係會死嫁?

到最後都係投黃絲最愛嘅薯片喎

睇票數就知飯民投左去邊啦
交乜撚野代? 票數都唔撚識計 咁撚蠢?

你家陣攞到咩利益

講緊而家你又講以前

或者跟依幾年香港既政治文化有關吧

你唔歸邊你就係港豬、就係政治冷感 (下刪1萬字…)
你歸邊一邊自然代表你有乜政治取態喇~~~

我自己咁睇，今次既選舉表面上同事民冇關，但事實上跟佢地支持既政黨派別(特別係泛民、自決等既反對派)有關……跟據依家需要政治歸邊既大前提下，某程度上依家算係反對派既小決裂？？而建制派班人同支持者們就助長氣炎中……

自已覺得今次既結論係：長他人志氣 滅自己威風

明明民主就係俾機會你揀
但就係有人覺得呢一刻支持JT等如以後就係助長建制咁

從來都冇人話要撐JT撐一世，但就會有論述笑鳩你黃絲港豬etc

你而家係一定要比人屌
你會揀比人強姦中出幫個強姦犯生仔
定你揀戴套搵日殺左個強姦犯？
你揀唔出聲之後幫人生仔

屌你嗰班人頭豬閪 自己鍾意揀舊冇咁臭嘅屎食
仲問啲唔想食屎嘅人點解食得咁唔開心
冇舊冇咁臭嘅屎大家好應該試吓食得開心啲
on撚鳩
人地啲c9 呀叔都話教育少唔骨子裡全是奴性
後生嗰班咁諗就真係冇眼睇
retard

而家就似盲婚啞嫁
是但比幾張圖你揀
之後你又真係揀返個

真係聽話

唔反對lesser evil
但lesser evil 都係evil
你可以妥協, 但唔應該妥協到變左支持 我quote馮敬恩今日篇文呢一段

/有人說政治就是妥協，可是我就沒有看見過一個人妥協起來不是狀甚痛苦，對於所割捨之物依依不捨的，而是面帶寬容，欣然接受的。今日泛民主派是不是種妥協，歷史自有公論。談起妥協，這不其然讓我想起殷海光先生的《人生的意義》一文。殷海光先生這樣寫道「當我們因生活困難而被迫不得不放棄若干作人的原則時，我們必須儘可能作『道德的抗戰』，把道德的領土放棄的愈少愈好；而且要存心待機『收復道德的失地』。」/

熱狗之流都係咁諗，齋屌唔做永遠天下無敵架啦

共和黨都有人唔投Trump啦，好多事例都會解釋到，但有D人係要選擇性失明

上左去就好難炒，炒就勁核突

我理解應該冇咩機制，除左佢犯法

所以先要選時做低佢

你終於知問題係邊到啦

你宜家係話戴套係good deal呀，唔係無可奈何之下比你簡呀 小朋友 追下po啦

我地收唔收貨同今日個結果無關，有乜好講 到左有關先做D有意義既討論啦 更何況到時如果有得揀，唔會係呢三舊屎入面揀

認同樓主

你d垃圾比喻都講左成版，我講少少歷史都唔得

咁好老實
提子味 同士多啤利味都係有分別嘅
但兩舊都係屎

係我眼中 佢地係有分別嫁喎

又黎標籤 我本身就唔支持港獨
又係覺得曾俊華撐23同831係口號
講撚哂啦你地

上面咪講左，博一博品客，迫支共自己做醜人

好過自己on99杯葛

諗咁多做乜
連登幾多人有票？

到呢一刻仲覺得呢3隻野唔會賣港既都係on9
豬都不撚如

係既點似得鍵盤派咁聰明，乜都唔表態事後點屌人都得啊呵

well, 一路睇一路就覺得呢個post有班人根本覺得就算689連任都係冇分別

品客有勝算就叫搏
冇仲搏條毛咩大哥
家陣老共真係好撚醜下話

博你老母咩博
數都唔識計

你點睇得出條友唔會中途除套丫

所以道德撚一世鬥唔過老毛

唔講共狗咁極端，睇下英美歷史，幾時唔係政治利益掛帥隨時轉邊

你唔揀 你阿媽幫你揀個最樣衰架喎

有時我覺得真係個所謂「揀」字問題，令人覺得有主動性。

如果你指住最樣衰果張，話我唔會要呢個，感覺會唔會好少少

容我總結：Game theory 冇港豬識
班港豬認為人地係不斷損失既同時，嘗試搵個損失最少既方法十分白痴，因為呢人地始終有損失
班港豬就認為0損失係唯一解，所以笑尻人地去搵個低損失做解決方案

我撚有屌人 係唔知邊個講屎 我先講嫁
好似係咁

最後就係品客講句2020未必做到23條條etc

你覺得品客可以俾咩條件，佢可以話唔做咩？

拖到一星期前先confirm,仲想點？

你連數學都未識就咪學人講咩GAME THEORY啦
580加幾多大於601啊

宜家係支持Lesser Evil俾人話係黃絲港豬喎

都預左會比人屈獨裁
不過你要知道智力過低會無法判斷
即係廢老柒下柒下個d情況
根本唔應該納入無應既人做考慮
不過世界比智障統治我明既
Sorry 呀統治世界既智障，我唔係想笑你嫁，唔好殺我呀

我就好明顯今次係揀唔食屎/唔理果面，因為就算你今次揀乜/揀唔揀都係俾人質你食果一舊屎，要我揀的話，唔該等我有能力可以真係決定到食唔食，或者最臭定冇咁臭先好叫我

你真係乖
三個魯芬 你都揀得落手
重話唔揀 阿媽揀個樣衰

問題唔係個幾個樣唔樣衰 係你鍾唔鍾意丫
你唔鍾意 咁結乜撚野?

學人講老毛
讀過矛盾論都知，薯片呢d叫調和主義，最撚危險

唔係話係口號唔會做，而係三個都會做冇大分別

但品客其他地方比林鄭好

咁你飯民去到最後仲倒票黎把撚
到個陣覺得投薯片係有用又係精神有問題

你班懶醒豬閪咪自己食飽佢
苦咗嘅只係嗰班真心愛港或者離開唔到香港嘅後生
慘在要同一班揀屎食港豬生活幾十年
人地林鄭兩個女就喺英國做人
你地就喺香港做食屎狗仲要㨂邊件好味
揀完仲要話yummy yummy 點解有人話唔好味
話唔好味嗰啲人先係有問題

其實呢個post可以完

有班人d論調重重覆覆好悶啊

係連登民智如此

我有話good deal ?
I was making a better deal
學下閱讀理解啦聖人

前面咪講左

事前連支共都要全力穩票你憑咩話冇機會

你醒過支共？

馬後炮邊個唔識

咁又好老實，我覺得佢兩個分別唔只口味唔同咁細 所以我先會用兩舊同一舊去講。

不過呢個係觀點問題，都無咩。如果個分別我認同係純口味之分咁細微，即係好似葉劉同林鄭咁，咁我係會認同你。

係林鄭攞到五百幾個提名之後仲會有咩價值可言
成個GAME完左啦
俾番呢句你啊

支共識唔識計過你？

肯定冇事點解要張德肛落黎穩票？

英美隨時轉邊就唔有二次世界大戰啦

佢抽完水，你質疑佢就講a，答佢其實係b，佢就話你c，再拆佢係d，佢又講返a

前面咪話習總行緊對台對港強硬政策來收買國內民族主義者，點會選薯片出來

好可惜 你係有揀 但揀嘅方法完全露晒底牌
結果都係食最臭

事實上我對揀邊舊屎中既好與壞已經唔多在意，畢竟都已成事實……

我自己比較concern以後要點應付班藍絲 & 保皇黨……今次一個選戰，依班人d氣炎長了不少……

收皮喇
金馬倫時代 liberal dem妥協同tory聯合政府
但之後liberal dem夠成日堅持自己 同tory作對
又用啲核特類比 ok 你比人強姦
你說服左個犯戴dom 咁你駛唔駛好撚high呻晒淫呀?

為左0.01既機會支持建制派

你而家話我想揀個有套既on9
你就唔出聲比例直接中出
佢中途除套都係中途
有冇機會係佢除之前走甩？
你自己都講左個分別係中途同一開始

蠢到咁白痴自駁我都第一次見

佢老細係你香港人咩
講咁多好似講到係民主社會公民可以拉佢落台咁
到時佢做共產黨隻忠心狗既話
你咪又係只係可以大叫係民主最黑暗既一日
況且習帝玩高壓統治
而家共產黨唔理民意太陽都係照樣由東邊升起

冷門到999倍都走去買隻馬仲要係成份糧倒落去
咁唔係精神有問題係咩
屌迷品客就迷品客啦仲自欺欺人

危險係邊？
我重點係老毛有著數時俄美日都可以有數傾，冇著數就全部都可以反面
英美一樣

呢到只有一兩個話薯片係有益
其餘都係話無咁臭 好臭嘅屎
如果今日你話薯片係有益嘅 咁佢梗係唔係屎啦

但連支持嘅 都話係屎喎
咁就只會係味道上嘅分別
就係一個無咁臭 一個好臭
但佢地本質都係一樣 就係屎 right?

可以唔結就最好啦，鬼唔知咩

咁如果你係咪可以唔要林鄭做特首呀

唔關政策事 關份人事 淋病死要面

因為實質既港豬係個班智障嘛
點解我要跟佢地叫法
即係有班智障話正常人係青蛙，你就跟住叫正常例做青蛙？我唔會囉

公投左係投佢就執行行承諾

絕大部分民意支持嗰個做唔到咪突顯選舉不公

掉轉講，白票會有用啲？

咁借問聲你有乜撚野著數呀今次?

西環班大陸佬啱唔啱你口味？ 我唔聰明架，最聰明都係你地，對住個唔會贏嘅薯片下下重擊，反而林鄭依個正印就提都冇提，至撚醒係你囉！

認唔清敵人同朋友，飯民已經奶左野，話necessary evil又奶左野
況且有乜著數？

支持品客最大既理由都冇左都仲要走去投
薯粉啫係薯粉

580提名後支共都要全力穩票你憑咩話冇機會
你醒過支共？

所以你放棄揀一舊定兩舊因爲要明哲保身做聖人名留青史

呢個都係電車兩難入面個argument

無拉制但唔代表件事唔關自己事。本身有呢個選擇而無揀到，某程度上係揀左另外一邊。

我想講嘅係取態問題

你無必要主動去搵個唔岩嘅黎結

咁有咩謂

TLDR
打咁多嘢，你有票呀？

你話未穩咪未囉

有屈你 ？一個民主同自由既社會就係連廢老都有發言權，人權天生就有 唔該唔好話自己支持民主

如果你真係咁撚醒，班人又咁撚蠢，但你咁都利用唔到佢地，或者佢地唔支持你，咁你都叻極有譜啦

英美向德之前妥協幾耐

一方唔肯停有咩計

法德二戰打到仆街，50年已搞同盟

你對比下中日

因為689去左做政協副主席，宜家咪叫林鄭做咯，一早欽點左，根本唔係最後一刻先決定

反國教其實唔成功, 只係斬件以其他名義溶入正常課程中

唔洗講啦 反23反831 又俾你講到港英同grade
我真係唔知邊個打稻草人
你父母知道自己個仔養咗幾廿年喺度揀屎食會點諗
唉

阿婆都阿侵就真係五十五十
睇總得票人數都知啦

候選人又變左幕後班底啦
我撚又有重擊薯片
講左好多次 你肯講你愛食薯片 就已經係個valid reason
你地就死咬住 less evil 又屎
都唔知做緊乜

重有你睇撚返個post個標題啦
點撚樣睇都係討論薯片啦

你要屌淋病就過主啦
不過我都會送返句
淋病 我屌你老尾

所以毛澤東只係一個投機者

英美為左世界和平有冇同蘇聯合作?

你揀食舊冇咁臭果舊咪又係要食最臭果舊，你同我都係俾人質食緊同一舊最臭既屎，有咩分別，你要我揀食舊冇咁臭既fine，到我既決定真係有影響力先，否則點解我要揀

冇咩好講架喇,五年前共匪就借民意捧689出黎,今次共匪唔玩民意牌,泛民投曾俊華變左冇影響,冇所謂啦

以前白票又試過投自己人又試過
咩叫可以點家陣得投品客一個做法
你投品客都冇用架喎咁做咩唔投白票
我真係問番你都得
定係真係天真到信反CUP

點解一定要揀
我係咪有票先
定我有能力改變建制選委啲票先?

永遠都淨係拎23條同831來講，有冇新意

就算要做都要過到立法會啦，唔通JT選到之後我會投哂D票俾民建聯？

國教應該唔算成功啦
國教 早就偷偷地行緊啦

試係無問題 但可唔可以用一個比較無人知 比較完美嘅方法?

而家個感覺就好似一味衝

成班大佬仲響度對住個mary攻擊，依家當選嘅係林鄭呀阿哥，由始至終林鄭先係大熱，唔該各位大佬搵你地媽咪講解下林鄭同薯片嘅物理分別，ok

因為hillary真係有機會贏到trump

你有冇睇番689 5年前政綱

does not mean they gladly let go Sudetenland
and went on support Germany

但係你主動揀一個唔鍾意嘅黎結

被迫 同主動 某程度上係有分別

而係由頭到尾你只係隔住個電影睇，根本唔到你去決定拉唔拉掣，到我有得拉掣先算啦

你ON9少陣啦
答左我品客近乎冇勝算做咩仲要投佢先啦

有益唔係我講

本質係屎，我咪講緊係兩舊vs一舊

你就講緊緊 士多啤梨味 vs 朱古力味 ar ma

算喇，d野開始不停loop。

或者咁講，我所理解個結論就係 就薯片同林鄭兩者之間，我覺得佢地兩個既差異比你所認為既大。而我認為個差異係足夠值得泛民去搏，只係佢地搏得黎on9貼哂塊面上去，成件事先會難睇。

你就認為佢兩個個分別太細，根本唔值得泛民去搏。

咁樣你點睇？

有，美國中東反恐都有同俄仔講數啦

仲有後之前傾減核

仲有英美為著數支持過幾多獨裁政權

咁買落去倒落去係有咩分別
定係品客有機會贏啊

應該咁講，我都冇票，但我出黎表態，香港人要含撚，我唔想含有性病嗰個！
你班仆街就將有冇票同表唔表態拉埋黎講
跟住又抽水話表態既人
仲扣冒子將所有表態既人係好鐘意含撚
成班仆街去死啦

does that mean afterwards they simply support any inhuman acts committed by Russia or any other authoritarian states?

你有得一人一票先學人講呢啲啦食屎狗
人地拎個飯兜餵緊你食屎喳依家
個制度兩回事都可以學人拉埋嚟講

波蘭就係底線，希特拉觸犯左就打仗囉，希特拉都講過唔明點解英法唔讓
如果唔理條底線讓埋波蘭仲好啦，等德國同蘇聯打過，英法食花生

23條同831應該係底線都照讓，咁換到好大讓步我都理解我都明，但又唔係

屌，起你眼中鍵國毒立除外，有邊件事成功架

取態咪即係番番去泛民唔應該公開話支持薯片，或者做得咁難睇lor. 呢個我認同呀

我係想討論佢地應唔應該票投薯片ja ma

係咪咪gladly冇人知，亦唔重要
客觀事實係好早已開始番互相合作

同理係咪gladly支持品客唔重要，世上總有白痴出真心支持
重點係站在香港政治利益應否支持

n 你嗰閪咩
中央任命呀聰明仔
屌你啲懶醒豬又唔肯認蠢真係至撚難頂
嘥時間幫人教仔

因為三個都有
香港人冇籌碼迫支共係哩兩點讓步

你會用數量去分
我就用味道去分
其實本質上都係凸顯緊個不同性
只係唔明點解都有得討論
或者味道可能會更好 因為一舊兩舊可能都係一樣臭

飯民點做我控制唔同 佢要同佢嘅選民交待
而我明顯唔會再係佢地嘅選民
所以討論空間 就得返佢地做得太柒

冷戰同現代有唔同囉其實

首先個制度唔同你拉埋一齊講黎都多鳩餘
而且咁啫係講咩戰略博奕都係廢架啦
咁始終無變既係
仲有咩理由支持品客啊
呢個問題問你班薯粉都啱用架喎

你講到當選果個唔係林鄭咁

Yes, you may think so.
But when people support a lesser evil without recognizing the evil itself, the result will be the lesser evil can conduct his evil acts with being questioned.
The lesser evil ends up being the greater evil.

家陣美國有強制投票架咩

人地犯左，佢地扮睇唔到繼續合作囉

等如英國之前都講過一國兩制成功實現一樣

已經係弱到仆街，而你既對手甚至'盟友'都咁撚現實時

你仲做原則撚，點玩呀

冇野講玩捉字蝨，有冇再低b d

你點知另一個就無性病先
分別只係一個無得醫 一個可能有得醫

表態同有無票係有好大關係嫁喎
就好似美國大選咁 你無票 你會唔會飛去美國落手落腳支持候選人?
最多咪上網鳩叫兩野

含撚 港豬呢類野 我就無講過啦
我有講過屎 同袋底姐
睇黎你就搵錯對象

家陣話你唔要原則咩都攞唔到打就要企定啦屌你老味
美國同中國建交俾左聯合國位佢地換來再蘇聯戰線拉長左N倍啊
你換左D咩啊睇過

咁無喇，呢個某程度上我認同

點解一人一票就一定要支持一個人
都唔知邊個白痴

比你700萬人都支持薯片
咁又點?

777票林鄭都嬴啦

你班仆街係咪講唔夠我，淨係識恰其他人，唔死都冇用

1 係咪without recogniimg你從觀察無從得知
我認同831同23係仆街，佢支持係對香港不利但雖然佢冇得㨂

2. 將來邊個知

今日pick過greater evil,日後話唔定變great great greater evil 囉

仲講埋呢d野，爬文啦傻仔

支持又點 民意高又點 咪又係無票

我無話唔比試喎 但係咪要用一個好啲嘅方法去做
咁所有野都唔檢討 咁重講乜野成功

獨立點做我唔知 但我只係想講 做之前唔該真係諗過吓先
唔好盲頭烏蠅 亂咁黎

如果咁講你都認定我就係黎反你枱 係建國焦土 唔知乜撚嘅
我無意見 因為你根本唔想去諗點改善

所謂有咩得益你問第三次，你唔係討論係罰我打字 ，自己追post la

你慢慢活係平行宇宙啦屌
唔計投名個陣
至少星期六民建聯工聯會出黎講左就已經完左9成啦
自欺欺人夠未

not 原則撚
as I told you repeatedly, you can make deal(Let's assume you can in this CE election), but does not mean you should join the other side to let them doing harm on yourself happily.
You see the point? You have no advantage whatsoever, what you may achieve is less harm. Does that mean you suffer no harm? NO!

屌係咁loop罰我打字

老董腳痛我都冇票架

你講D得益我都駁左好多次
咪再欺騙自己啦真係好可憐

泛民由政治潔癖到lesser evil咪有嘗試去改策略囉
問你班人有咩更好辦法又冇solution
一味抽水有乜撚用啊仆街

個遊戲點玩都未知
一早講左唔會有surprise

冇更好方法
咁係咪代表依家呢個好撚好先家陣

呢點更加簡單
佢地要玩民意 咁佢順民意做就已經無問題
你可以話佢地咁樣做無大腦 但都無計
唔想用腦嘅 點迫都無用

飯民投根本就得番徇眾要求一個理由
至於班黃絲點解支持喇喎

原來反trump左膠，唔怪得連薯片都支持得
根本就飯民來

1. From our observation to JT rally, a big yes to people not recognising the evil. In case you don't remember, people cheered when JT said HK has some forms of democracy.

2. then why take so such an huge risk to support a "lesser evil" when you can't see the future?

三個都會做832/23條

品客比林鄭少傷害（胡官冇機會）

支持品客係為minimize 嗰harm

從冇話冇harm,根本冇得避免，只能minimize

亦冇講過'happily'

林鄭最難頂係佢覺得只要目的正確 可以不擇手段
同大陸果套好似
香港本身都仲會樣樣講求程序擋一擋
不過都米已成炊 唔好捉人出黎鞭啦

又邊到捉字蝨
我基本上無反對佢講嘅野喎

咁不如諗下做D乜可以令淋病腳痛好過啦

屌緊係唔係
但行權宜之計係咪好過守株待兔？
況且你係無可能唔做任何野就可以唔死
你地班仆街做d成績出黎先好學人抽水啦

你慢慢活係平行宇宙啦屌

白票杯葛算唔算權宜之計

not you being happy, it is the public happily supporting him. Right?
you see the risk?

認清佢係建制，但支持佢對香港有利，就做

講左博收林鄭皮，迫中共自己做爛嗰選舉突顯不公義

好過白票

講左九百幾次啦
暗地裏去支持
你無睇我打字我唔怪你
但咪撚下下都屌鳩人啦 屌你老母臭化閪

其實佢地而家都算係順民意

如果佢地all in投胡官甚至射哂三百票落海, 我諗佢地比人屌得仲甘

原則派vs務實派

唔係個個人都係要為左阻住某人當選而投另一個候選人
美國大選就係證明左呢樣野，大把人寧願比trump做都唔投八婆

冇著數去食屎都肯點夠你地黎喎

務實派以為自己好務實咋下

白票杯葛泛民試過啦，所以先有lesser evil，當然今次既情況係可以行因爲泛民當曾係可以接受
當只有林病葉劉兩個一定揀唔落手，會好次上次狼英唐唐中間提名自己人入去即使知道中共唔會俾佢當選

可能到時原則派又會覺得冇問題，泛民唔會分裂

根本只係想正當化自己含撚

林鄭做發展局個陣已經好陰濕
扮活化
班友仲以為好打得
不過講咁多都冇用
有得揀咩？

都話左順民意唔代表要問大聲公講 我要投邊個啦 睇住啦

呢句我都loop左幾多次

1. 心入面點諗邊個知
再講講左唔重要

2. 從往績+政綱，品客遠比林鄭好，合理預期佢比林鄭好，就支持

不能絕對肯定=/=不能合理估計減低風險

不能絕對肯定某男人信唔信得過=/=不能睇往績觀察等合理估計

都係個句
你真係有著數所謂"原則派"嘈都唔會大聲啦下話
家陣根本都冇

屌到你睇返清楚件事我都欣慰既，抵錫

開心支持品客既risk係？
有民意推23？
但林鄭唔撚洗理民意推喎？冇白紙草案冇先易後難好易過喎？
仲有其他社會政策，法治，利益輸送？
冇野係risk free，兩害取其輕

靜d啦邊個做特首我地決定到？

其實泛民支唔支持可能根本冇影響架，拗咩鬼

我其實諗，五年前共匪根本就係要梁振英上，當時做到有民意支持固然好，做唔到都照落order投佢架喇

但唔係俾班人抽水囉

我都唔明大家9up咁多做乜

你地又冇票

一句講曬
一日冇真普選 香港都係黑暗時代

駁到？

屌你老母啦 陷家鏟
撚比你錫丫 撚樣
我一撚早就咁撚講 係你條陷家拎 唔撚柒知係到嘈乜鳩
我就唔撚會撐薯片嫁啦
好撚心講鳩明晒點閪樣做 你條傻鳩都唔撚睇
淨係係到屌
仆街啦薯片 撐你老尾

幕後班底？由一開始西環689，林鄭根本就係一體，而且一開始薯片已經冇勝算，你地開始就對錯晒焦，成班傻仔仲響度屌人撐薯片，喂阿哥，你地其實覺唔覺柒架

有駁既必要？？大家都知選3個都係食緊屎……

只係嘈緊應該慢慢食定應該好係依家咁大啖大啖食無限loop而已…

做咩又發癲
冇叫你撐曾，但抽水者一定係仆街

同埋，我幾時話過我係薯粉

有人會好relax咁食屎一d都唔反抗，不過正常人唔會囉

抵抽架喎
唔講我以爲薯片係飯民成員啊家陣

然後呢 你叫得郁果777票啲人投薯片咩
都冇得講如果

pan democrats dont give a shit
all they want is to create such a binary situation
where JT would be everything they want
such false hope would work so long as
hongkong people believe they can out-maneuver
ccp by playing their rules

我講緊淋病同薯片 係一個對一個
你走去講佢後面啲人有幾疊馬
我真係無撚得同你溝通
咁你薯片夠一埋班底啦 咁你奶夠未?

重有薯片都無勝算 都走去撐 你真係好撚偉大
唔撚係有機贏先撐
無機贏撐乜鬼野

又唔撚睇人打咩 睇撚明個post個標題 邊撚到有淋病丫
去時事台 你係到講財經 九唔搭八

而且我屌佢 佢會少咁兩張票咩
更何況我唔覺我有屌佢
我屌佢啲支持者多啲喎
要票就屌建制做乜唔過比佢啦

林鄭太極高手，辯論一昧射波，有功就自己攬，邊有人服佢，自然人材流失。薯片唔同，睇個班底都特別強知人善任。

我邊撚到話你係薯粉丫
屌你老母 老花定盲撚左丫
睇字先出post啦 文盲哥

本土都可以變節啦，點解JT唔可以轉陣
啦你唔可以抹殺個好微既機會架

況且trump黨派歷史都彈出彈入啦，有咩係冇可能
原來抽完水就叫俾左意見，嗯

睇唔到字個d叫失明

而家邊個文盲

支持831同23條叫轉陣
你轉到個陣去就人＝人地轉陣
漂移境界到呢

咁我承認而家佢一定唔係泛民陣營
將來既野邊有人知